［齊來捉鬼］邊個論政KOL或政黨或媒體冇開MeWe

邊個就系 鬼 / 共諜 / Deep State臥底

Pish一下

Pish多下

Pish三下

Push

Thx

pish四下